Nancy❤係Kpop/世界頭三 最靚 真係唔係吹嫁

呢個真

ching個個po都見到你 入坑未

世界/Kpop頭三順序:
Momoland Nancy❤
Momoland Yeonwoo❤
Nancy Jeooe

momoland jooe

人呢

冇人理你

jooe

多謝你理我

G持

路人表示jane會唔會好睇過jooe呢

yuqi比較靚

真

唔會 Momoland個個都靚

who

yuqi都唔識 好打極有限

明。但你好好打?